威院1病人確診 冇外遊記錄

source： cable

又斷

有線新聞 i-Cable News
6分鐘 ·
【本地感染恐再現？】消息指，一名30多歲病人今日直接送到威院深切治療部，須用呼吸機及強心藥，沒有外遊紀錄。CT值為14，代表體內病毒量高。

永續